關於明治神宮一問

聽講明治神宮人山人海
如果想避開人潮
朝早要幾點去到？🤔

同埋去完食早餐的話
附近有乜嘢好介紹？

Thanks😄

9

上次8點去 都算少人
但係太早出返嚟得M記有早餐食

Thanks